★想知旺角郵政信箱是否好大個？否則點收納幾百萬封信？

以前見郵局d郵箱好細個

政府郵政信箱係郵局辦公室入邊

none know?

有百寶袋

叮噹 四次元空間

穌哥都得
自稱受穌哥點化嘅林鄭政府應該都冇問題

呢個月你贏到開巷

其實有好多地方可以交表

2月1日先有箱收表

肯定唔夠旺角郵局多

派錢表格耗用近466萬張紙 全部疊起可達512米高 高過IFC

原來郵局塞得落一座ifc
睇嚟真係有百寶袋

屌你 點票箱咩
等齊先開工呀？

你估真係放入信箱等人收咩

d人個個同一時間一齊send(2月1日）

你以為香港人會執輸慢慢寄咩

咁會點 ?

郵差會自動波射晒去年$4000 辦公室 ?

全部e-copy黎，要拎信先印俾你

大排地方可以上門擺低唔駛寄

郵局入面有啲放大郵件嘅籠車
咁咪張啲信一籠一籠咁堆起等處理

睇下點

剛放監？

邊有上網交表